80歲執紙皮呀伯: 有嘢想同勇武前線講

前晚Poly一役，執紙皮呀伯嘅車仔推咗去路障，燒完之後報銷咗。呀伯有幾句，希望轉達到俾前線的鬥士。

首先，呀伯好支持大家嘅，覺得前線全部都係鬥士，人民英雄。冒住受傷同坐監嘅風險，敢於出黎對抗共產黨。

琴日呀伯幾架車仔，同老婆搵咗成朝，先喺近ＱＥ油站搵番。

車仔燒過黎，啲轆爛哂，已經唔用得。

一架車仔四百蚊。後生仔好易就搵得到，
但係對於拾荒者，就唔係少數目：一車紙皮十幾蚊，執成日先得五十幾蚊。

執紙皮嘅人，好多係社會最窮最底層。

呀伯自己有啲有心人支持，可以換過架車仔。但呀伯擔心全香港仲有好多執紙皮的公公婆婆，遇到這樣的狀況，就冇禁好彩。畢竟唔係個個呀公呀婆都理解，仲會影響埋同拾荒者相熟嘅街坊對運動的觀感。

希望前線行動時，可以錫住啲車仔用。或者後勤手足可以留意，打完仗支援番區內嘅拾荒者。

望前線可以留意！

籌旗呀

依家伯伯有車用未，請跟進一下

Push

加入黄色經濟圈

買返比伯伯啦大家

要幾錢

推

嗰幾個閪碌你咪賠撚咗佢囉
又唔知係咪popo 射tg，見抗爭義軍好人就屈落嚟，咩居心呀垃圾

要籌幾多？我相信公開籌款籌兩秒已經可以籌夠

屌, 一千幾百, 周街問人拎都有啦!
你留個TG 我即時PAYME你, 你幫我比番伯伯

籌咩呀 4舊水見到就比得啦

屌唔小心推咗，再屌多次你，無證無據唔好屈人，去popo 前面撳住槍口就唔會有高溫物體射出來架啦

革命呀 咁都唔體諒 廢老

屌你老母垃圾政府
世界上係咪得香港先咁多老人靠拾荒過活

或者運完d RB材料去， 試下拎返架車？唔好燒？

買番兩架畀佢

要多謝佢支持

你點知你架車燒左一定係勇武做？ 狗隻射tg都會燒到

只可以講
無可能

打緊仗呀大佬
博緊條命架痴線....

要幾ON9先開得到呢個POST

你話夾錢無問題
叫人錫住
痴撚線......弱智架咩

前晚發夢見到有四大車紙皮喺到 無人郁過成晚
有時唔一定係我地做 我當你今次係預先提醒以後唔好有人做啦吓

幾乎一個火累哂今日被拉嘅手足

講咗N 次前線唔會上連登 想做好野就幫手買連登會俾番錢

甴近平

買返比伯伯

４００蚊一架，當五架車，都係二千蚊，連登仔個個幾萬月薪，少少錢好快籌到，叫阿伯不用擔心。

夾

之前唔係有間大學整左架超級紙皮車仔咩？

你比住先
我地支付寶比番你

你出聲籌 呀伯揸GTR執紙皮都得la

屌你老母啦

推呀

伯伯係邊樹出沒呀
大家送架車俾佢啦

出聲
我夾

push

其實打仗理唔到咁多
只有事後補上

我比 邊到搵到伯伯

其實手足成日隨手拎啲車仔嚟用 真係會搞到公公婆婆

籌旗啊
唔好意思啊

有冇contact
我有多車仔可以畀返佢

快點講點比你
不用籌 我比番伯伯
伯伯係邊度出現多？

原來就係理大

多咗

事後和理非落街見有需要買過架畀伯伯好過啦，勇武打緊仗仲理到咁多？

咁串會唔會你幫手賠呢？

點解伯伯唔同政府講
80歲仲要執紙皮又係示威者問題?
有咩問題都入示威者數
然後連登總有班人衝出黎認柒

一時伯伯
一時又癈老
好亂呀媽

呀伯搵食真係唔好搞 相反貨車嘅車仔拎嚟用就冇所謂 佢地公司大把錢買

眾籌啦

其實不如612比個渠道大家申請補償
核實方法可以係內部審核
或者可以係整一個Website，投票夠數就批

yes
但可唔可以叫前線上下連登睇下陣地戰嘅問題

Tui

其實唔止呢位啊伯， 有好多清潔工都為我地善後。。。

俾佢支持

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

咁你不如post 去TG
錢方面和理非會解決

400蚊邊個見到佢私下買㗎車俾佢啦

你就垃圾五毛屌你老母
一撚早block左你

岩
放番係原位！
我地只係借泥一用！！！
借完會還
對唔住呀伯伯
我地唔乖
打擾到你

仲有台灣

講晒我想講既point

又係p牌

屌連登多5毛多到

個伯伯都有份出力架，見過好多次，拾荒個d 收集d 唔要嘅遮派比人

大家見到要幫下手，一人出d 當幫佢地買物資啦好冇

老人家情願執紙皮都唔咬老綜
仲叫人廢老
大家將心比己得唔得

前線去衝 事後功夫咪和理去做
2k難唔到連登仔既

有無手足幫手買返俾伯伯
之後大家夾返俾手足

重點係要“體諒基層“ 同埋 “團結更多人既力量“。
唔洗太勞氣。
如果係手足做既，錦咪賠番比人，下次唔好囉。
如果唔係手足做既，就引以為戒，小心盡量唔好傷及無辜。

大家加油! 場仗要大家一齊打先有機會贏。

咁撚多事要處理
現場佢講一堆人會處理
放呢d上嚟講
左到呢

伯伯出聲 真車都買比你

下次前線拎車之前問下和理非借5舊比左伯伯先？

和理非好鐘意番工大把錢支援

唔洗驚搞到伯伯

我唔知，我淨係知香港貧富懸殊世界第一

點搵到伯伯

伯母出黎做雞好心你就體諒下啦

係呀 唔爭氣推咗1次 而家拉番

明明個伯伯架車比人燒爛左都好體諒，點解上面一大埋鬧度鬧人？

人地不過係話擔心其他拾荒者架車都會有同樣情況，畢竟手推車係佢地既搵食工具，同埋對佢地黎講一架車都唔平，人地都係比啲意見前線姐。

上面嗰班分化撚？

拉

係呀 錯既點會係手足呢 個呀伯唔係同路人黎既 下次見到佢打佢一獲啦

其實可唔可以透過義工去買返新車比佢？
真係好抱歉 好想賠返比佢地

留名跟進

係呀仲可以叫呀伯用e-banking check下到左帳未

乜撚野都勇武跟，下次洗唔洗執埋垃圾？

有咩方法可以比到錢伯伯？我代手足同伯伯講聲對唔住

認真我做清潔既 我都唔介意各位爆鎖借我鐵車同桶去用 你用完係近既都比返條屍我望下丫

買返俾伯伯，有咩辦法？
代手足同伯伯講唔好意思

blocked

打緊仗 架車放遠啲啦

藍廢老 黃伯伯

有籌款嘅通知聲

幫佢換番對碌...

成堆P牌推post on99

叫阿伯去二手廢紙檔搵，有貨幾蚊十幾蚊就有一架

喂 你地有做錯咩
無呀 革命呀 400蚊wfc反正個呀伯都就死 唔好阻住你地勇武爭取未來啦死去堆田區啦 猶山節孝識唔識呀

下 你破壞左人地ge 私有財產wo

多咗喇Ming仔

我覺得之後可以再拎
不過可以輕輕擺低$400
記得要隱蔽啲 但又要比個物主見到

冷靜D，和理非搞掂D事後野啦

道德撚宜係好煩 依家係革命 成日要求啲示威者要點樣點樣 屌 打到黎就用架啦

ok

雖然話打緊仗 但一齊盡量留意下呢啲公公婆婆啦😢

呢個真，長遠可以吸納社會基層支持
不過現時買返架車俾伯伯先

打緊仗真係好難就住 唯有事後補償 賠足有突比佢地 相信本來支持我地嘅都唔會介意

收嗲啦

幫返

本來拾荒者就不是一個好職業
幫佢轉行 鐘情汁紙皮就去做綠色和平

不如直接籌旗幫伯伯生計
老人家仲要推住車喺街好危險

支持經濟圈!

你屋企火觸
係咪去隔離屋拎桶水都係到道德撚呀

咪撚理佢啦

其實唔係籌唔籌問題
係反映左示威者有時候未必顧及到最底層既受損
應該成立一筆基金向返佢地作出合理補償
佢地可以去申請但當然要有理由同證據啦

Pish

革命都顧得咁多呀 叫政府陪啦

錫住用就無乜可能架啦
最多籌返比你

請善用起底 佢係一個永唔進化 唔識因時制宜嘅撚頭

收嗲啦五毛 冇撚用嫁你
係鍾意比你老母個閪人屌嘅

點

推

文宣唔係講

多啲行動post

籌旗

我可以夾返一份，有冇方法？

買架電動既比你

有冇幫手買返架俾伯伯

不如買幾架放係度任人攞?

我都唔知有咩好嘈
之前都有人擺低錢拎野飲啦
今次都一樣咪得

燒一倍十，買多十架比伯伯，然後請佢代為保管

4 舊水都要夾

叫612 買俾佢地得唔得

岩啊

我買番比佢

打緊冇辦法，事後送返俾伯伯

屌，好心你見到就幫手俾左錢佢先啦，返到黎先咁撚多廢話講。
前線食緊子彈呀，仲同你留意咁多呀。
你連E D都做唔到就和理非都唔配啦係咪呀。

Agree

要有人負責做

而家勇武大哂呀 商場都燒得 呀伯架車死物黎咋
係wow呀伯唔配合我地罷工既 又藍絲又係廢老又只係識顧自己既自私撚

咁你咪拎桶水救火囉 拎埋個桶都仲得 但拎完人地個桶要還囉

5舊水你咪即場比人
又要上黎拎光環
自己又唔出

Lm跟進

佢叫緊樓主留呀 之後樓主俾錢伯伯
睇清啲先喇手足

樓上d人痴撚線車仔好撚易燃咩？tg射落去唔覺會燒到咁，自己諗啦，咁講野都有on99
如果我哋唔認嘅，話係黑警搞到咁，最後口同鼻拗，兩邊不討好 。
如果我哋認咗佢，反正阿伯都係支持我哋嘅，我哋買番一架全新畀佢仲顯得我哋有承擔有責任， 好撚過口同鼻拗啦， 冇人承擔件事啲人咪喺度估估下囉， 咁樣對我哋都係不利

你打個陣唔覺得自己on9個下好野

垃圾post 不推文
推返其他唔該
唔想唔見車咪拎返屋企

唔撚講以為架車幾千萬， 咁小事都要逃避， 人哋阿伯都出到聲話支持你老母你就同個阿伯割席

繼續吠啦你

咪又係變rb

岩，呢d低調賠左佢就算，咁樣屈手足認頭就真係唔知咩居心，係咪我地呢邊好屈d?

你老母生你出黎都未後悔啦

直接送錢比佢啦
日日喺旺角吸毒氣
班狗冇良心姐
我地有
我都唔想佢咁辛

樓主, 點樣俾錢伯伯?

同意。我諗樓主嘅意思係，抗爭之餘，都要關心下身邊嘅人，身邊嘅事。

黃店有心人可以請啲公公婆婆仲有工作能力嘅幫手
唔洗伯伯執紙皮
形象又可提升吸納票源

巴打好耐冇見
重記得你果兩個故

＄＄＄from #12 巴 ——>(經PayMe) 樓主——>伯伯
有咩問題

我屌你啦，你㗎車仔緊要得過前線條命？

，

坦白講嘅
車仔發揮到好大作用，唔拎嚟用嘅話就冇乜可能
不過事後賠返俾事主就一定要做

搵人開個payme 戶口，籌4500 蚊買十架，剩底200蚊做貨van錢，放啲車係唔同既位，影張相貼張紙話任攞然後出連登post，剩底自己袋，如何?

好開心有人記得我
等呢場仗打完我又冇俾人拉會慢慢寫

即係琴晚比狗射完車完拉完
你仲期望手足有命要還番架車比人？
死物比人命重要
又一好例子

勇武危急要拎，理解
伯伯冇咗身家，理解
跟本冇野好嘈

有冇方法可以做中間人幫手聯絡？
我諗有好多人唔介意俾返錢

on9?

佢地最想自力更新
幫佢搵工好過

連登仔要罷工邊有糧出

希望你第時去執紙皮

咪撚咁on9 la好嗎 個呀伯話唔埋仲有錢過你同我

借位一用：

大角咀手足注意

廢你老母

光復之後，一定唔可以俾呢理公公婆婆咁大年紀都仲要靠執紙皮維生！

三毛扮連登仔講D涼薄說話

好撚低質

好心你地啦 掛住個P牌既就唔該高明少少 zzz

依家個伯伯有無怪前線呀？

好多P牌衝出嚟

晚晚都話架車冇左咁咪好發?

點解你唔吊柒呢個仆街政府無全面支援老人?

一粒tg既錢分分鐘都夠佢買車仔

其實唔太洗理係邊個做，搵人follow up，再喺連登籌旗，唔洗太多錢，文宣又可以做嘢

推俾五金鋪，睇有冇人接單

用tg用子彈殘害市民都唔增加老人支援

一個黑警既ot錢夠佢執半年啦

真心不如實際行動支援算啦
風頭火勢做緊野仲點錫住架車黎用啊

用咗先再科水啦

甴近平
其實呢啲都係社福，退休保障不足，個政府廢到唔廢

唔諗下係咩人搞到老人家要執紙皮過活
乜都沖出黎認

防守保命仲諗緊車仔點
再買咪有囉

下次買返得唔得啊

樓主聯絡到佢？
我可以買返畀佢

換返啲轆又可以再用啦

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

多謝伯伯 點可以搵到佢？

外國福利，唔洗拾荒都可以過到活。喺香港，拾荒都過唔到活。

不如請佢做幾個鐘嘢 都好過執紙皮

推 有機唔止呢一單
要打就盡量用啲裝修嘅/自己帶多啲

咁搞到人冇咗份工，冇錢養家又點計？

good evening sir

呢個係我嘅動力之一

最重要果樣
Contact呢?

唔想知

樓主話呀伯有人支持 換到車仔啦

點解篇文咁熟面口

伯伯邊區出沒多，可以買番車仔俾佢

香港宜家等同戰爭狀態，前綫見到咩咪攞咩囉，唔通下下fact check完先去打?

但係呢啲case要籌旗嘅，即管出聲，我呢啲和理非好樂意幫前綫勇武善後

首先你咩撚野事咁撚樣態度同人講野？
其次好明顯樓主係手足啦 點會無屌柒個政府
多左喇 收返埋啦

831

ON99

所以我地先要爭取普選

上次有呀婆整唔見咗本電話簿
人生咁多年嘅朋友全部搵唔番

就住燒啦手足

八十歲，說服佢拎綜援啦
反正錢唔拎都大白象

始終我地抗爭唔係大曬 搞到人我地係有責任

接實啦

見到咁 四五百又覺得唔係咩錢
樓主又第一手 有冇做到咩野先？
同捐腎一樣 有人話冇事叫人出黎捐
叫人果個究竟捐左未先 未捐做咩又唔身體力行
有講錯野就屌我啦

你真係on99

又一件

前線勇武對場運動有用既野就做，其餘野和理非拆賠又好點都好，事後再拆好似警隊咁！要贏就唔好左盼右盼，面對無賴極權你重要攞道德光環？

頂我都記得好少追故

username已經fail

咁又唔好太美化外國
有個英文叫homeless

牙蛇 做多咗啦 收皮啦

好多老一輩都係深藍到乜

物理要從數學入手先
數學好，唔單只物埋，
連現階段最熱門AI，金融，就連管理，兵法博弈都係數學
香港唔重視理論科學，亦都係目前仲停留係炒炒賣賣既原因
裝備自己，知識同埋視野做獨裁政權最驚，所以攻擊大學
1. 形象上話你知，而家唔係知識話事，係槍炮話事。
2. 恐嚇對象係市民，學生同政府政務高官
3. 振奮對象係前線狗，縱使比人話唔讀書，偽進仔，但而家香港係我地話事
4. 宣傳對象係廢老藍絲，藍絲通常學歷低，成日話人「讀書太多」，「叻得濟」，「讀壞腦」等等，去安撫自己自卑情緒。而家唔放班學者在眼內，更加仇恨知識份子。
一計包含超過四條計謀，及達到數個結果，中國幾千年黎一樣既招數。
申利: phy grad

之後大家留意返
或者用完搵日去返附近同啲執荒者傾下，送返架車仔/其他做聖誕禮物比佢地
不過臨急臨忙都明乜都拎黎用

佢唔係on9喎 係語氣輕挑咗小小啫 伯伯因為手足徵用咗架車而又有損失 比返錢佢有咩問題？

係你依個閪碌就冇人理姐

賠返俾伯伯未

其實到左今日，理工捉左1100個手足

下次大家見到，出到錢就買返比人
唔好要前線手足顧忌咁多
唔好要佢地面對警甴嘅槍火時，要諗多秒啲嘢用唔用得

重點係個桶唔係隔離屋嘅生計來源
但係對於伯伯黎講架車仔就係囉。。
俾啲同情心都唔可以？

車仔好貴咩而家？
冇伯伯執邊度有雜物你燒？

呢個係政府的責任
舐盡福利
拎綜援

賠返比阿伯未
我係街坊
比個位置我去附近賠比佢

清你個黃殘體嚟

101

又Block多件

前線其實拎左人部車
對賣紙皮果d好慘
佢地可能連渠道都無 唔知邊度拎得返個車仔

最重要係點樣可以俾返呢d伯伯婆婆
大家唔好得個講聲
鬼唔知一千幾百咩

有交稅架嘛 政府有出糧比佢 你估義工咩
抗爭者就義工喇

點解80歲阿伯要靠執紙皮為生？

Homeless 成因好多種

但你講做勞動人口/ 低技術既 外國好過香港100倍

可唔可以送多兩支藥油， 手套， 𠝹刀比伯伯佢哋會好開心㗎！

環保回收界別

Block 7ed

最多夾返錢

試下用呢款車行側斜，斜出去馬路既路，難推到仆街。

hello sir

Good evening sir

可唔可以換個新轆，再比錢佢
證明人可以修補

車仔愛黎推磚頭啦

呢啲意外一定有，係前線仲有乜可能分心去諗啲車仔…
籌錢買2架新嘅俾伯伯啦

出啲糧同運動前一樣，但做嘅多咗好多

黃依個字係兩種字體都一樣... 冇分別

俾啲良心好冇?

一粒tg嘅價錢

多咗啦，阿蛇。

明既
下次爛左再出post
連登冷氣軍師會比

阿伯係邊到可以搵到，我出夠兩架手捱車+請阿伯飲茶致歉

你打呢句唔覺得on9 先好野

籌旗！

呢啲車其實係邊度買

五金舖

嘥氣啦，到你到咗中年有小朋友就會黃變藍

自膠錯帖

多謝樓主提供完美材料俾cctvb做新聞
一定係手足做既? 唔俾黑警做?
樓主咩居心呀

啱

我明阿伯係有損失
但危急情況你真係無可能叫前線顧住架車仔

5毛 舉報

下次盡量自備啦手足門

對唔住

們

認真我買兩架俾佢 點搵到佢

你老母老豆就死喇， 就黎到你落去陪佢地

咁都認得架車

就算唔係勇武燒
當幫下同路人囉

伯伯其實有人支援架喇！各位手足放心！
係伯伯主動問有咩方法可以轉達到俾啲前線鬥士，我話上連登。佢一路講，我打番出黎。

伯伯都好支持勇武，都想勇武贏埋民心！

對唔住伯伯

join一齊企大把人籌旗俾你
藍屍就收皮

平時攞公公婆婆物資既時候俾番d錢佢地

阿伯你同我出嚟
好對唔住整壞你架揾食車, 我願意代手足作出賠償

人數重於金錢呀巴打

Teoi

今日今日呢種態度你應該係做警察啦

幾錢 買返俾佢
但樓主唔該都唔好咁左膠

哈哈
之前籌左果7千幾萬去左邊?

買架好啲嘅俾伯伯啦

借完人啲嘢用唔可以當老奉 要珍惜呀各位手足

我地可以點俾返佢哋

對唔住呀伯伯同所有無咗車仔既人
點樣可以俾番錢佢地
我地想人幫既同時唔可以犧牲人地既野
特別係低下層嗰班

我想支援

Push!!!